Интерфейс *List* - задание.

Класс *LinkedList* - шаблон для решения. Ни один метод не реализован. Нужно реализовать. Если хочется - можно написать реализацию с нуля.

Класс *LinkedListTest* - пример тестов для решения. Неполный. Нужно дописать.